先搞到你斷水斷電，再派解放軍英雄式入城

支那套劇本差到咁都有成班澳門狗受晒

澳門狗

依家成班澳門狗已經唔記得點解會斷水電
支那派兵佢哋覺得好感恩

澳門狗：有錢派呀！

蠢撚到

佢地見個天文台官落台已經得啦

真正需要嗰陣時又唔去救人
依家去掃下街執下垃圾就拎晒全部功勞

太易玩了

老師又中

個劇本爛撚到

中風

百用不厭

如果用係香港人身上, 唔知會唔會有人中計??

廢老廢中咪一撚樣日日對住老解打飛機

佢地唔會瘋狂係fb洗版
但澳門嘅後生仔會

澳門班後生仔真心痴撚線

香港3萬幾個警察
警民比例全球第5高
再加1萬消防
咁都搞唔掂嘅話多幾千解放軍都冇用

澳門人含淚(撚)感謝

肯定啦